% !TEX root = ../resume.tex
% !TeX spellcheck=fr-FR
% LTeX: language=fr

%====================
% Objective Statement
%====================

\en{
Seeking position in tech company where I can employ my software development skills and research abilities.
I'm proud to have started my career as a level 1 tech support and have managed to climb to senior developer level.
It is within my capacities to work throughout the stack of an application, from frontend to backend and supporting infrastructure (cloud based or not).
Additionally, with my research background I have achieved efficient problem-solving skills and independent task management.
While short, my period as a substitute professor and assistant helped improve my communication and people handling skills.
}

\fr{
À la recherche d'un poste dans une entreprise technologique où je pourrai pleinement mettre à profit mes compétences en développement de logiciel et mes aptitudes de recherche.
% Je suis fier d'avoir débuté ma carrière en tant que support technique de niveau 1 et d'avoir réussi à gravir les échelons jusqu'au poste de développeur senior.
Je maîtrise l'ensemble de la pile technologique d'une application, du frontend au backend en passant par l'infrastructure de support, qu'elle soit cloud ou locale.
Mon expérience en recherche m'a permis de développer des compétences solides en résolution de problèmes, en autonomie et en gestion efficace des tâches.
Par ailleurs, bien que brève, mon expérience en tant que professeur intérimaire et assistant m'a aidé à renforcer mes compétences en communication et mes qualités relationnelles.
}
